鬼國成個丐衣咁，一千幾百都照收

貪心嘅鬼國早兩日至收左香港10億仲唔夠，而家連敵國5000yeah 都收，中共離死不遠

真係我買個 Porter 袋都唔止

以為係萬國來朝，實情個個當你乞衣